AWS搞VPN應該裝咩package?

留個package名俾我自己研究下, thanks
唔計open*果堆package

Ss, v2ray, openvpn基本夠用

好, 唔該
我自己慢慢研究

good

Docker在手,天下我有

裝o左docker裝乜都得啦 docker hub大把現成o既

以前我起l2tp/ipsec server手動起,有docker之後睬佢都傻,o係vps 跑呢個搞掂,唔知幾穩定

我就係嗰傻仔
仲要用openswan搞左我成個幾月

學o下又冇壞o既 起碼可以o係router裝, o個o度玩唔到docker ,shadowsocks-libev 都一樣啦, router用opkg安裝全手動大有不同

唔用ipsec, 哂自己時間
而且v2ray唔難裝
剛才睇教學裝埋set齊哂野
半粒鐘都唔洗

openswan 我都搞左勁耐都搞唔掂

Docker真係人類救星

冇錯 但想學嘢嘅話落手落腳裝會好啲

wireguard > openvpn

wireguard trojan

提提你 aws個1年free每月只包15gb 過左係要比錢

IT狗，你的資訊很有用

可以用lightsail, 每月30HKD內, 順手裝埋dns filter 廣告

VPN 同shadowsocks 都用docker

學下刨config la.

我寫嘅,學識好耐

手動 wireguard

apt-get instal wireguard

手動 wireguard

apt-get install wireguard

有時間研究下

上YouTube 打aws vpn 都大把片啦

V2ray 幾好